想一個人去台灣散下心

好耐無去過旅行 一嚟搵唔到人去 二嚟覺得曬錢
但最近發生咗啲野 覺得自己要跳出個舒適圏
俾自己試多啲唔同野

咁啱5月有大假 就想近近地去台灣hea返幾日
但對旅行接近0經驗

想請教下巴打們有咩注意
有咩要準備 就算好基本個啲野都得 因為我真係乜都唔識
例如上網點處理啊 住宿啊 機票個啲點搞
同埋咁樣玩幾日會用到幾多錢左右

Backpacker

都係咁打算 諗緊如果住幾日要幾多套衫 夠唔夠位

有無經驗巴打

我都係 我仲次過去兩星期

買左機票了

小心後欄

機票打資料記得對多幾次
錯左都幾煩

通常點買機票

上網買

okok thx

plan行程呢 係咪睇下旅遊書就得
通常住會揀咩地方

巴打幾大

去百佳買

痴撚線
你係咪智商有問題
咁撚簡單都要問又唔上網google

台灣都要準備？根本弱智都去到

我都plan緊想去台灣 想去陽明山
松山文創係咪得文青野睇？

唔熟唔想嘥時間研究機票唔介意洗多少少，上旅行社買團飛（票），當然一人行就唔會太過平，因為酒店佢計“兩位價“，不過我就幫返主流果幾間：你知有些小型旅行社係好古惑。

其實都有好多網站可以book淨機票/淨酒店/機+酒，電視都好多廣告，自己研究下。

去台灣？你當去東涌就得，好易。

咦點解d字bold左一半嘅

Call定g

有無人會試過鳩行行下唔識路返唔到去 唔係講市區

到底要有幾戇鳩先諗得到呢個問題？

喺skyscanner買機票最抵 可以睇曬成個月邊幾日最平
同埋住我次次都係book airbnb 又平又靚

因為我平時上水行去西灣河個啲嚟

伸手黨定未戒奶定智撚障？

想睇下你地分享下經驗咁

機票可以買套(連住宿)方便啲，
Or自己另外買住宿，可以係air bnb 買

thx

因為其實我識咗一個台妹好多年

陽明山

頂好買平啲

溝女就溝女啦

買張機票直接飛啦
台灣都準備 準備錢囉

咁我無去過嘛

咁可能有得慳筆住宿錢咁

此post已完

發夢啦你

樓主似啱啱放監多啲

話曬佢間屋都4層 話曬識咗6年

長榮做緊promo 唔知賣曬未
前日買左5月去 1100 到

推

士林可以慳返, 冷門少少可以去南機場夜市